有無人入尼圍一圍爐。我真係有諗過死。

我知死左解決唔到啲咩，對呢個政權，對反送中條例既修訂唔會做到啲乜改變同影響，亦都唔會令到佢撤回；同時只會令唔少人傷心。但與此同時，我就算在生又好似做唔到啲咩，都只係一個和理非既無膽匪類，咩都唔夠疆做。再加上我想離開部分係來自我唔想再面對宜家既香港。

我知我係自私同on9，但我呢一刻連啲半藍半黃既都唔想見到，我喺房喊左成日。有無人救下我圍下爐取下暖都好

第一次開po，只係想不斷有人同我講野

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

打下機,做下運動,休息下啦

其實係咪應該唔再理政治，我好辛苦

連登仔係度helloooooooo

巴打睇得太多時
真係要抽身出黎唔好再睇相關新聞/討論
因為只會越陷越深
去做運動 / 打機 / 睇其他野攞番個平衡
唔會有人會怪你
因為最緊要最緊要就係你條命
一個都不能少
兄弟爬山 各自努力
抽身去保持一個正面能量都係努力既一種
加油

you are not alone
條路係難行但一齊行好唔好? 少你一個都好少 你一個人嘅力量都好重要
休息一下先照顧自己健康 我地幾時都會喺度

呢一刻相信好多香港人同你一樣都好無助，關關難過 關關過，呢一關仲有咁多同路人同你一齊行緊。
你仲後生 將來仲有好長嘅路要行。

自我價值係要從人生經歷中尋找，後面嘅路仲好長，你要比時間自己 終會搵到自己嘅價值。

加油。個心唔舒服建議搵社工傾下計

社工可以邊度揾以前中學揾開學校嗰啲，宜家喺外國啲社工唔係唔得，係覺得佢地未必明我地香港人諗緊乜

試過死一次就唔會想再試，
其實個世界咁大，實有啲野你未做過，做完會開心，
就算自己一個on99玩，都好過坐係度亂諗野，
我係咁樣走出尼。加油巴打

如果你係外國，都試下同外國啲社工傾下吧
先唔好假設佢唔明香港人諗咩，我曾經有家庭問題有搵過社工，我認為社工可以做到一個聆聽者嘅角色，佢會嘗試企你嘅角度去理解你，起碼可以舒緩一下你嘅心理壓力

You’re not alone手足 想傾咩 一齊傾啊

要記得你唔係孤單一個

想搵人傾計唔介意可以tg我

我可以做樹loan

要記住一樣野
中共唔會因為你死而有咩改變
佢只會拍手叫好

巴打有需要出黎飲杯野既可以TAG我

重有件事就係我唔知我今次情緒變化唔知對我女朋友做成左幾大影響佢又無揾我，我又唔敢揾佢，反正佢都無再理過我

唔識安慰人
但如果你想搵人傾計 呢度好多人願意同你傾
如果你覺得好孤單 呢度仲有好多同路人

一個都不能少啊
大家齊上齊落
要識抽身 唔開心就熄手機熄電視
去做下運動出身汗
開電話就上呢個post取下暖！